https://www.hk主持鍾晴嫌工廠狗污糟-言論被斥教壞人-其後fb發文道歉

TVB兒童節目主持鍾晴（Karlie），在節目上失言，直指「工廠區嘅狗特別毛茸茸同污糟」、「即係…好乞人憎嗰啲啦」，引起網民圍攻，指她「教壞細路」。雖然怕狗對於某些人來說可能是自然反應，但如果公然對狗狗口出惡言，就可能會惹起公憤。
更新：鍾晴其後於7月13日下午，在Facebook發文道歉，表示當日的言論非常不成熟及欠缺社會責任 ，日後會慎言慎行。
7月11日播出的《兄弟幫》，TVB兒童節目《Think Big 天地》主持之一，鍾晴（Karlie）在訪談中分享節目拍攝點滴時，指自己除了龜以外，非常害怕其他動物。談及一次出外景時遇到大狗，鍾晴直言「你知，工廠區嘅狗特別毛茸茸同污糟」、「即係…好乞人憎嗰啲啦吓」。
她之後亦繼續分享其他遇狗經歷，曾試過遇上熱情狗狗，但仍感到不知所措，「朋友叫我扮唔好驚」、「因為狗見你驚就嚇你」、「都唔知佢咩心態」，主持人林盛斌（Bob）和陳國峰亦有打圓場，勸說「可能佢係善意呢」，連另一受訪者，同為《Think Big 天地》主持的鍾君揚亦出言「可能佢玩啫」，但鍾晴仍重申自己「真係好驚」。
片段在網上流傳後，惹起大量網民不滿，指鍾晴身為兒童節目主持人，卻不懂愛護和尊重動物，直斥她無資格做兒童節目主持，甚至會「教壞細路」，更有網民提供表格，希望集體向通訊事務管理局投訴。

佢呢隻公廁臭雞都好污糟

錯在唔虛偽

宜家好多港女係咁啦

入得娛樂圈無得唔做偽人

希望佢知錯 下次改為講好憎老鼠/ 蜥蜴/昆蟲甚至雀仔 話佢哋好污糟核突 就唔會有人鬧佢啦
貓狗係神聖不可侵犯㗎嘛

on99 講事實有咩問題

咁係吖嘛⋯⋯

唔鍾意都要話鍾意

狗撚真係弱智